講個笑話比大家聽

「以後唔睇tvb」
「抵制垃圾tvb」